荃灣西公廁咩事？

眼見公廁有幾隻popo 分別有便衣同藍狗，有冇人知發生咩事？

我去到而家見到有街坊圍觀

有道友？

未知咩事，應該圍緊殘廁

推

影定相同拍片

有懷疑通知區議員

例如陳劍琴

搵岑敖暉？佢海濱？